英超球證好嘢！

收皮啦波台狗

怨婦阿

熱刺球12碼係亂吹架啦 但90分鐘阿都仲有機會 係自己把握唔到
阿狗球12碼就算未開始射 人地衝入禁區影響其實唔係好大 12碼不嬲都係靠第一腳 有哂機會12碼 90分鐘絕殺都射失
老實講第二腳補唔到就屌球證真係有d怨婦feel 要怪不如怪奧巴

利申： 阿狗

熱狗真心好撚癲 成隊不死人
獌痢奴 間唔中都有 但得熱真係長期無事

射12m呃一兩步就成日都見，衝到咁前真係離譜

薩卡從後踢去傾後腳個腳呢

無睇到場波
今次係邊條on9吹？

錯啦
熱狗班人如果唔係咁快衝咗入去
second chance 嗰腳已經入得

隻美揚插水唔講？

唔係影響唔到就代表冇問題

係，未斷腳唔算foul

TOT + FA = until we get points

仲有點解Leno無黃， 當年杜奧巴都要黃啦

樓主唔記得貼，我幫佢

仲有哩下咪又係衝晒入去，不過Kane入Auba唔入

認同英超球證垃圾

都係個句 鬥多？

其實睇唔透你班撚人點解仲可以咁無恥衝出黎吠
講黑哨 你地唔係諗住同人鬥多呀？遠既16果季對車 近既上場kane 都可以冇人被罰

講冠啦 show個獎盃櫃睇下有咩盃可以丁 車利阿曼曼個個獎盃都多撚過你 淨係同市既車同阿 唔講遠 近既都有足總盃同聯賽 你地呢？丁下未來囉 但你地個未來係連同利曼都鬥唔到呀傻鳩

連和波都要爆閘 真係笑撚死要幾無自信先會咁做 爆閘果下我以為你地絕殺 呢d真係得你地班撚樣熱先會咁做

好心就玩自閉啦 足總幫到出曬面都係零獎盃 都仲要好撚厚面皮咁出黎吠 吠都要有充足背景架

你都戇鳩嘅
foul就mma 唔foul就黑哨？
你講晒啦 邊夠你玩

主題講球證執法尺度 你又走去講獎盃
真係比你笑撚死

吠都要有充足背景架面皮厚到你
每次見到有阿迷講呢D野就好想笑,隊隊笑熱狗背景或者無獎盃都無問題,
係阿狗就好笑D囉, 你咁鍾意講歷史,
知唔知自己愛隊當初係點升班?
你話有無人照, 足總係咪幫到出面,
最鍾意講歷史既阿狗不如睇睇自己愛隊升班史先啦喂,
你地就真係因為足總有人照先升到班喇, 屌你老母成隊賤種阿無恥到